貧僧射的不是精，是寂寞，是內疚，是懷念

真相有時太痛苦

和尚屌的不是女，是軀殼，是凡人，是紅塵。

貧僧今次非膠Post，認真

射完好抹返你篤懷念喇

道兄隨我一路向閪

唔使挽留 由佢走啦